究竟依家黃絲同藍絲比例大概幾多

大家根據自己平時接觸嘅人粗略估計下
我就35以下9比1，35至60就6比4，60以上就4比6

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

中立撚 ，偽理性撚，偽黃點計？

大學生就 7:3
7（黃）
3（未醒/中立/飲食撚/藍）

全港計我諗7黃3藍，睇下立法得票率可以估計到

可惜掌權既、社會上有好大影響力既，全部都係嗰3成少數

當藍啦

差唔多啦

你唔同流合污出賣靈魂
根本唔會掌到權
更何況正常大多數人都唔係想要話事

咁計既話 22-28歲 應該係5:5
好多人畢咗業打幾年工
個人就好藍 好維穩....

到今時今日仲中立？

咁我接觸到嘅又冇5:5，22-28出左嚟做野都仲有9:1

想做統計希望大家要脫離同溫層

冇咁樂觀
保險撚/金融撚/物業撚 好維穩。
你身邊應該係 服務業/Sales(?) Office工？

1比1

我做office文職

但我有識保險嘅都係黃

office 有人性好正常

就算99.9%黃
得林奠個冚家拎藍都係唔會改變
我9估佢下面幾個高官都未必個個
撐佢企咁硬啦
唔出得聲組

跟住d狗係機器
你估佢地撐修例咩，佢地完全係機器

而家應該7黃3藍啦
3藍入面有d撐中國有d飲食撚有d經濟撚有rr知做乜撚

差唔多年紀同事全黃，有發夢
自己班frd 大部分離地中立撚

1：99消毒藥水咁多

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

朋輩/同事20-30果批黃藍就應該8:2..除左做黑警果個(無來往..無乜見到係藍)
利伸朋友少...
30以上多數都係工作上接觸3:7 尤其做工程,班廢中廢老幾乎都藍
真係好想玩鳩佢地